賭馬係唔係廢老玩意？

賽馬日企覫係馬會流連既都一定係五六十歲以上廢老
一睇就知輸足幾十年
有冇四十七歲以下連登仔有賭馬？
（唔係一年一兩次個隻，係個個月都有賭個隻）

我細個嗰陣就40-50 嗰班賭
而家就5x-70 嗰班賭
根本賭嚟賭去都係嗰班人

講真比你賭5年
每年都輸你自己都冇心機玩啦
唔明點解d廢老可以keep住玩 keep住輸咁多年

大把20 30歲既賭馬
上次大賽日見到好多後生入場賭馬

19歲開始賭馬

後生既apps買啦on99去馬會排隊咩

吓我識個廢佬靠賭馬贏左層樓

馬post大把後生仔啦

賭咩都係， 最緊要堅守以小博大精神

例如賭馬， 全年都堅守3串7 百五蚊注， 幾有信心都好條飛唔好時大時細， 一年到尾計埋有贏冇輸

3串7， $150一注成千蚊一張飛喎
btw我寧願3串4橫掂淨係中一關都要輸錢，不如博2關起標

佢應該講成條飛百五蚊

18歲開始 逢3，日都買

岩

去馬會係為左睇住班友係到大叫「上呀」
一過終點就一堆粗口此起彼落

樓主去過跑馬地馬場未？

過3 關 爽過射精

人哋後生仔投注用上網啦。你去投注站見到廢老多係因為佢哋冇搞網上投注

梗係要包埋條過3關啦
但3×4同3×7個分別係有冇單場收
而家連win都成日3、4倍淨係中一場係無意思，不如慳返啲本
利申淨係買w,p,qp
如果買q嘅話無呢個concern

之前上網好似話過關先最唔抵賭
咩數學考賭馬果個都客觀講左賭馬搵笨
廢老先會送錢比馬會
以為真係有得贏

賽馬日得閒見到啲馬名有feel咪買10蚊wp參與下囉
利申 後生仔

細蚊仔未入過馬會會員席？

因為班垃圾成日ff遲早一日可以靠賭馬發達

佢哋都唔知幾廿年來送多幾多錢俾狗會

求其拎幾舊水買下wp咪算，啲死廢老輸左幾十年仲嗌得咁落力先抵死

你見到一車車廢老出入馬場就知

狗會唔係同賭客對賭
班廢老輸幾多我哋馬post手足就贏幾多

冇投注站d廢老係咁輸錢,
又點會有空間俾做足功課同心水清既後生仔贏錢

啲廢老最鐘意鬥吹自己賭幾大，鬥吹自己輸好多面不改容，再同人輸賭人地唔敢好似佢買咁大
做左幾十年人啲行政思想好似都無進步過咁，好啲中學啲mk傻9咁
利申，形容緊自己老豆

阿叔鐘意踎投注站
後生仔用app買啦
又唔駛排隊

個個樣寫住輸撚左幾十年

馬會真係無見過後生

咁撚勁

未 馬主富二代唔計

我就係咁諗

好多年輕人都賭馬,個個都識手機投注.唔會坐係投注站門口等入去買.所以你見到只得廢老.

建議樓主去跑馬地玩返轉

反廢老上腦嘅毒撚
以為你樓下間馬會等如全世界咩

好多鬼仔成日請飲酒撩小妹傾計
我掛住賭馬都唔得閒理牠們

想知大家點玩

利申玩左半年，輸多過贏

鬼佬係馬場拎住報紙就成個練馬師咁

yes跑馬地好高質
沙田廢老樂園

廢老賭馬輸馬
廢青賭波輸波
不用分那麼細，大家都係輸到仆街

有讀過書點會去賭錢

後生又認真賭馬果班坐喺屋企對住三個 Mon 啦，又點會企喺馬會門口

個次企欄個邊隔離有條女成個彭慧中咁

認真賭馬要花好多時間研究，臨場收風都好緊要，養馬其實唔係場場都要搏盡，收到風邊場決定去馬你就肥，所以先有咁多人千方百計要入馬會做會員

真係多年青人？

娛樂黎姐 無話係咪得廢老玩既
得閒入馬場賭下馬都幾chill

英國入馬場賽馬仲係好紳士同高尚活動，而澳洲 多數係當去嘉年華咁去玩，係香港搞賽馬搞到畀人只有賭博呢個壞印象

如果大陸放賭
馬會肥過肥仔水